antwoordde de Professor snel, "je moet blijven om te zorgen voor uw so sweet vrouw!"
Harker was stil voor een tijdje en zei vervolgens in een holle stem:-- "Laten we praten over dat deel van de ochtend.
Ik wil overleggen met Mina."
Ik dacht dat nu het moment was voor Van Helsing hem te waarschuwen niet te onthullen onze plannen om haar; maar hij negeerden.
Ik keek hem aanzienlijk en hoestte.
Voor het antwoord dat hij legde zijn vinger op zijn lippen en weggedraaid.
_Jonathan Harker's Journal._ _5 oktober middag._--enige tijd na onze vergadering vanochtend kon ik niet vinden.
De nieuwe fasen van dingen laat mijn geest in een staat van verwondering waarmee geen ruimte voor actieve gedachte.
Mina's vastberadenheid om geen deel aan de besprekingen die me aan het denken, en als ik niet kan aanvoeren met haar, kon ik slechts gissen.
Ik ben wat ooit van een oplossing.
